獨立派要爭取國際支持不必跟左膠一套

從來政治上既同盟都係利益利先
什麼形象，和理非都唔係合作既重點。

獨立派要問自己可以給予人民什麼才會成功爭取到支持。
獨立派要問自己可以給予國際社會什麼才會成功爭取到有力的支持。
所謂的左膠都只是百無一用的書生。

推

所有國家其實都反對有人搞獨立既, 香港人成日想爭取外國支持真心膠
不如爭取D反政府既組織仲現實, 例如塔利班, 菲律賓游擊隊

真心膠搵既支持都只會是真心膠
左膠搵既支持都只會是左膠

港獨派要改變的是自身
不想流血
就改用經濟手段去改變局面
成立工會，罷工行動
建立本土企業，改變市民生活，抗衡中資企業
利用本土民族情意結作為更有力的實際利益
而且不是在周未運動中白白消耗

睇同盟，睇到Short左？

對住共產黨想唔流血, 真係屎都爭取唔到
因為中共唔會俾任何機會你發到圍
成立工會? 政府唔俾你成立, 話你非法組織又點
成立本土工業?政府一樣大把方式打擊你, 開晒後門俾中資, 你點樣公平競爭?
台灣韓國D人流左幾多血, 死左幾多人, 先爭取到, 香港班左膠以為星期六日行一行坐一坐就爭取到?

我都覺，剩係睇左你段comment, 不過血一定要流，但係未必要流自己人嘅血，將喺中國邊境嘅暴亂用方法去intensify, 等佢地將暴力宣染到中國其他地方，我覺得都係可行。

距離鍵國又近一步

唔洗笑鍵國啦，任何action無一個清晰嘅idea做foundation係會注定失敗。我覺得開黎討論係絕對無問題

最重要有人討論
時機岩就會轉向
念念不忘必有迴響